搞元朗同上環事件冇衝突 唔應該分先後

上環無理開36槍 同警黑合作 同樣影響警隊威信
首先 人和 - 民意企係搞元朗 仲可以為民除害 等香港市民對我哋重拾信心 加強我哋嘅影響力 你係咁逼人focus 返上環事件 其實好無謂
第二 地利 - 元朗有地點可以搞 而且唔影響大部份市民 反而上環事件 只可以遊行/劍指中聯辦

最後軍心 - 大佬啊 黑社會亂打我哋 警察選擇性執法
我地唔報仇 點樣服眾啊 人哋打你你唔反擊人哋只會覺得你係冇牙老虎 係咪想元朗班兄弟每次返屋企都俾人打？ 解決元朗問題係必要！

btw 支持血洗牛屎佬 去元朗和理非真係好on9
香港人有血性 唔係東亞病夫！俾人恰到上心口都唔反擊？ 唔係話助長暴力 非常時期行非常手段

push

但! 何妖只係支支線!! 請集中主線任務 元朗上環都重要 唔好俾人帶風向

搞完元朗一樣可以集中主線 點解一定要迫自己完成主線先？ 而且搞元朗成功仲可以提高士氣

軍心啊大家 無必要逼所有嘢同時進行 真係冇衝突
大部分兄弟都好嬲 點解唔一齊搞掂元朗先？只係用一日

pish

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

係 兩者冇衝突 可以係元朗聚焦返五大訴求
我地先係正義之師
光復元朗一舉多得
搞完又可以即刻遊行食住過勢

最主要解決民怨先
冇理由前線打仗後院放火
只會兵敗如山倒

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

無錯
重整主線

大家可以入嚟討論

香港人727早上十一點元朗集合

話失焦入黎